乜和理非果d行為原來勇武派唔識做架？你當勇武派弱智架？好心真係有心幫手既就唔好分乜野和同勇啦

知唔撚知和理非既原則即係乜呀？乜任何抗爭行為可以同和平理性非暴力有抵觸咩？你剩係狂禁錢已經同理性係有抵觸啦

抗爭戰場上一定係勇武行為佔咗九成，有心幫手既根本唔應該分乜派物派，和理非個理念可以好撚闊，闊到係屋企做毒撚唔理野都一樣係和理非，佢地比起你呢班自稱和理非既人更似添，至少冇你地咁跳出跳入，想香港人贏既，如果冇膽就盡量做自己做到既事已經夠，刻意去標榜"和理非"究竟有乜用姐？
乜個抗爭現場有多幾個勇武既唔好？雖然我咁樣比較係好衰，但事實上和理非做到既事，勇武派100%一定做到(唔計名人，名人係另一個範疇)，但倒返轉勇武派做到既事，正正就係和理非做唔到，正如好多人都講過，如果二百萬遊行果次有一半人係勇武，根本當日共產黨就要跪低啦，而現在抗爭現場最具威力既就係所有勇武行動，而能夠做勇武行動既人的確唔多，事實上倒返轉，如果現場係勇武既市民有大量係現場，根本所有市民都會非常安全，反而如果係大量和理非歌手坐陣，場面實在是危險，至少冇人肯私了先，我理得你近日私了既人本身係和理非定勇武，但只要有份參與私了者，此行為已經係勇武，所以現在最需要推既一定係勇武
你地成日話要救人，要還擊，呢d行為如果係抱住和平理性非暴力既原則，你邊可能會做呀？

對店舖:記住唔需要次次硬裝修

1.打電話、EMAIL、無限FAX
想同職員談心又得，講咩都得，幫阿SIR叫下外賣又得總知JAM到佢線就得。有EMAIL既就SEND EMAIL查詢下，有FAX機既可以用下無限FAX大法

2.MEMO紙
有開門就入去叫杯水慢慢坐
無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉

3.善用1823
食完野集體食物中毒呀，消防設備唔合符規格呢D無理由唔投訴呀？
留意返打完1823之後，佢係要起限期內比返回覆你架
呢招長玩長有，大家打之前要謹慎少少呀

4.蟲系魔法師
知道好多巴絲打鐘意養蟲蟲，但係入店一定要小心唔好倒瀉D寶貝呀(特別起食肆)

對人(限影大頭相/沒有攻擊性/非主攻類):
記住召喚神獸唔係唔得，必須記住係對家首先用武力/拎住武器先可以召喚
但係對住非攻擊形對手都召喚既話觀感就唔係太好睇，仲比左機會對家有煲大
對住非攻擊形既我地可以幫佢飛個靚髮或者化下妝就夠，唔一定要下下爆哂缸先叫成功架
*要記住中年人著緊自己把頭髮仲多過條命

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

英雄所見略同

話你知咩叫和勇合一

唉，睇一條片，教你點收啲黑紅藍皮，唔好話唔教精你地

好可惜既係今日只係見到個個都準備割

我否嬲係自稱所謂嘅和理非，但睇完呢篇文之後...
無錯，其實我只係無膽，自私，懦夫！

*不嬲 (打錯字)

和理非一詞根本就係維穩毒藥，任何抗爭既初期，一定係抗爭者洩底，先做好多和平遊行先，其實現在支持抗爭既人，根本已經和理非咗好多年，年紀大d既甚至係幾十年，所以現在任何一個勇武起來既人本身已經煲和理非咗超耐，到現在仲和理非既根本就係有心維穩，和勇合一亦冇必要講，好似踢波咁，強攻如巴塞既球隊都唔會成日標榜自己要攻定守，適當時候佢地就會買個後衛返來，亦會有時踢得保守
所以你要勇武既人唔勇武甚至唔出動有機難？叫更多人出黎幫手甚至勇武起來至難
所以和理非，和勇合一根本唔駛講，你提智仁勇我都仲buy你
加油吧，別放棄，放棄一定輸，但係要玩得聰明玩得醒目囉，巴塞都唔會盲目進攻啦，但球隊裡面，冇肯跑肯衝肯射既人又的確唔成事(雖然宜家拎巴塞做比喻好似唔係咁好)

可以做一個既醒目又古惑既正義懦夫，有感覺，覺得可行就古惑一次半次吧

停止互屌 理性討論

[求睇吓］請唔好孤立勇武 唔好重蹈覆轍！！

記住 態度好啲啊
態度咁差機話
就算你係講緊道理 好多人都唔會聽得入耳㗎

其實抗爭重要既唔係和理非定用武
重要既係大家有幾多決心

yes，智仁勇！